做緊放題 你問我答

做緊壽司位 公司名就唔報啦 如有任何疑問請於下方提問

放題黎講應該你佢最貴 $300左右+1

奠大喜？？

自己估...

有冇試過收客人食淨既費用

呢個真心未見過 有d客真係超浪費食物

刺身有無見過有蟲係入面？

人工幾多

放題最貴嘅野係邊幾樣？

冇 即日空運即日開魚 除非條魚本身有蟲啦 但暫時都未見過有蟲

萬幾

d冰係咪重用

尖沙咀極上？

咩野食最污糟

No,有好多部冰機 唔會重用

呢間唔錯

叫壽司可唔可以走飯？

齋叫紫菜得唔得

d來貨係咪真係好平 點解可以賺到

呢樣答你唔到 如果一定要揀 我覺得係蔬菜類 有機會洗唔走d沙

你會唔會食

有平有唔平 點解賺到就真係要問大佬 押韻左 sor

會

好有打手feel喎

放題 有咩係必食

有冇見過同事加料比啲客

通常會儘量滿足你 不過要問經理幫你 或者 冒住比人屌既風險接觸壽司吧問師傅

火炙三文魚！100件

冇大佬睇場 試過用沙律醬畫心心 加料呢方面 如果係臨收工前15-30分鐘落單 真係好有衝動加料比客 但未見過 只能想想

我好快唔做 有好有壞啦

唔知 未夠班落貨

有無得閒既時候？

做放題 除左落場 其他時間真係好似打緊仗成個人有時會好崩緊 不過有d唔熱門既位會冇咁忙 同埋星期一至四會舒服d

唔錯，唔好走，我加你人工啦

lm

三文魚來貨邊度黎？

冇問過 通常都挪威架啦

會唔會跟足order出菜?

收工叫唔叫雞？

係咪隨便食？

我上個客食淨果d 會唔會比下個客食

咁撚忙 有冇時間溝d囡囡

食啲咩最易回到本
咩食物來貨最貴

講一件黑暗野黎聽下

係咪相撲手呀？

BTW聽過放題啲生野唔過水

叫
多數拉隊過香檳

上次食件吞拿魚刺身未融雪

有冇得偷食刺身？你食厭未？

極上大喜屋定殿大喜屋好食啲

食材是否垃圾

有咩野慘必食？
（複選）

毒撚一個人上去食招唔招呼？
（認真問，想自己去好耐，但唔敢開口問）

肯撚定打手 挪威黎既三文魚收哩個價？傻撚左啊

人呢......

唔洗訓咩

乜300左右已經係最貴

殿同極尚我記得爭幾廿蚊位
但殿可以任食雪糕+甜品+生果又有海膽手卷食又有酒飲
2間我會揀殿囉價錢又唔爭得遠

點解我叫100塊刺身等左半個鐘得10塊?

會唔會用呑拿魚扮拖羅？

拖羅係吞拿魚其中一個部位 你知唔知你講緊咩野？

壽司就要跟足 刺身聽講係憑感覺 睇下隻手攞左幾多 不過都九成以上

我冇 其他人唔知

唔會

冇問過 唔知

冇

睇你中意食咩姐，大把人一個人去食 不過多數係lunch時間

笑左

魚唔過 蝦啊帶子果d就過

抵死

厭厭地 除左火炙三文魚

放題會自己開魚咁堅？
淨係切都切到仆街

利申做過元氣
全部工場切曬

係 有時忙起上黎又冇貨 D貨可能會係急凍拎出黎

會用鮪魚扮拖羅

試過唔小心滴到鼻水落d料度 就算洗左都覺得

最西既客係點

要問樓面...